721唔見人，831打死人

過去2019年發生太多悲劇，元朗黑暴，太子警暴 ，太多事發生了 。

請我們香港人毋忘仇恨，將仇恨的種子記下，最後，清算這個港共政權。

光復香港
時代革命

以前 日日都聽到口號
依家比人批鬥到散哂 例如
嗌口號就可以光復香港
食黄店就可以光復香港

10月1 槍殺人

我相信我地只係儲備緊能量，黎迎接下一波的訴求。

由雨傘革命到反送中，我地等咗五年。期間一定有沮喪。但係我地唔可以喪志，襯呢段時間變強自己，增加自己係抗爭中的bargaining power，考牌既考牌，創業既創業。我地唔知道下一個抗爭時代幾時黎，到時我地可以用自己的力量去發光發熱。

希望大家失意時用佢勉勵自己

坐監既坐監

好L sad